一齊入黎用 "譚仔姐話" 吹水

豬忍杜pop 小辣
凍撚死早田

人地阿姐都係打份工
咁都要比你笑比你玩

好好笑啊

入黎原本想屌柒樓主
呢家屌柒你

扮落單定吹水

+1

小學雞與道德撚

呢你老母

嬲豬 正喔鳩

巧牙

鬼叫成班 譚仔阿姐 都係支那新移民咩
支那新移民 比香港人玩 好正常啦

以前讀書果陣, 如果班上位有個支那新移民同學, 日日都會比成班 香港學生撚狗

唔想比香港人玩, 唔好想香港囉, 死番去你地支那囉

班小學雞以為咁樣係玩人。但唔知道自己已經慢慢被同化同去接受左呢種所謂既語言。仲要去學人講果種口音。

又係你條陷家鏟，成日上黎搏存在感，好撚慘

死仆街